{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_065428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "미륵암 석불입상"
    },
    "text": "弥勒庵 ソクプリプサン\\n\n全羅北道南原市老岩洞751番地\\n\n1984年4月1日、全羅北道文化財資料に指定された。石仏の高さは192センチ、肩の幅は65センチ、髪の毛の長さは49センチ、光背の幅は155センチだ。頭は何(螺髮)であり、肉髻(にくけい)と処理された。耳は普通の大きさで若干偏っている。首には三道(三道)処理になっていて、光背には火炎文が施されている。基壇は一つのファカンアムソクを整えて四角形にした。その上に8葉のボクリョンファ模様を浮き彫りされた。基壇の上に仏像を上げておきましたが、仏像の足部分がスムーズに処理されず、仏像と基壇が別の石材のように見える。現在、左上部と右側若干が損傷されて持たない状態だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "石仏の高さは何センチですか？",
            "answer": "石仏の高さは192センチです。"
        },
        {
            "question": "石仏の肩の幅は何センチですか？",
            "answer": "石仏の肩の幅は65センチです。"
        },
        {
            "question": "石仏の髪の毛の長さは何センチですか？",
            "answer": "石仏の髪の毛の長さは49センチです。"
        },
        {
            "question": "石仏の光背の幅は何センチですか？",
            "answer": "石仏の光背の幅は155センチです。"
        },
        {
            "question": "石仏の頭は何で処理されていますか？",
            "answer": "石仏の頭は螺髮で処理されています。"
        },
        {
            "question": "石仏の耳の大きさはどうですか？",
            "answer": "石仏の耳は普通の大きさで、若干偏っています。"
        },
        {
            "question": "石仏の首はどのように処理されていますか？",
            "answer": "石仏の首は三道処理になっています。"
        },
        {
            "question": "石仏の光背には何が施されていますか？",
            "answer": "石仏の光背には火炎文が施されています。"
        },
        {
            "question": "石仏の基壇の形はどうなっていますか？",
            "answer": "石仏の基壇は一つのファカンアムソクを整えて四角形になっています。"
        },
        {
            "question": "石仏の基壇の上の装飾はどのようになっていますか？",
            "answer": "石仏の基壇の上には8葉のボクリョンファ模様が浮き彫りされています。"
        },
        {
            "question": "石仏の足部分はどのように処理されていますか？",
            "answer": "石仏の足部分はスムーズに処理されず、仏像と基壇が別の石材のように見えるようになっています。"
        },
        {
            "question": "石仏には何か損傷がありますか？",
            "answer": "現在、石仏の左上部と右側の一部が損傷されており、持たない状態です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 363
    }
}